樓上漏水搞到客廳廚房都無一倖免

由10月開始，本身間屋得客廳主橫梁有裂痕同漏水，水的顏色係咖啡色
之後一個月內成條主橫梁都漏，甚至廚房都開始滲水 啲水的顏色係白色或者透明
一開始屋宇處跟進，之後因為話有滲水所以俾左滲水辦跟，樓上係劏房，已經有5戶俾職員入去測色水，唯獨一戶未，上去拍門冇人應
漏成咁好煩 已經每日都清走呢啲水
食環同屋宇處又跟足程序做嘢唉
樓上又屋肯俾業主電話來
大家有冇咩建議.......

唔該大家

賣樓

圖一係十月，圖二三係十一月

賣樓 再買佢樓上

報bd 同消防， 睇下劏房合唔合法

屋宇署同食環都來睇過
今日終於同我講過幾日約左樓上攞色水
報消防有用？

有，劏得愈多愈易唔合格
不過佢唔會齋check一層，一check check一棟

直接買樓上

同劏房業主講，佢唔搞掂個問題，你日日搵政府人員搞佢d租客，睇下邊個租你樓

呢啲圖 好有香討feel唔知點解

成橦好多劏房都冇漏水，
靜係我樓上！！

啲租客唔透露業主聯絡方式俾我地
😫😫😫

諗唔明點解佢地唔透露
租劏房個業主關你鬼事咩， 有咩投訴緊係推個業主出黎啦， 咁都要幫個業主擋

地產鋪扮租客容乜易

我之前都search 過樓上係地產商買左
之前打過去講
之後地產商職員話冇呢個單位
我今日search 已經唔見左個交易紀錄！

似係廁所水
就算比你搵到
樓上業主都可以拖番 35 7年先整

正常 始終都係私隱黎
樓主如果有心有力搞，試下搵公証行黎驗水寫報告再搵律師告樓上
否則都係等食環搞，最怕係有啲case去水喉微滲，就算食環倒色水都未必check到，到最後反而俾樓上渣住食環封信反咬你話政府check過都無事。
或者in case 啲水不停咁滴既話，可以考慮下會唔會係樓上食水/咸水供水喉漏水。

食環負責人話我地知好大機會係地板底下冇防水層...
應該唔關水喉事
等埋12月
如果出份報告證明樓上問題食環會出信搵業主？🤕

係廁所水...
好嘔心
日日清緊

首先樓主要了解滲水個頻率
24小時不間斷滴？
夜晚沖涼時滴最多？
偶爾沖廁時滴？

食環係廢 你係租就建議搬
買左就搵公證行check完告佢

持續滴緊...
🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
公證行係上樓上測定係來我屋企測
因為每次食環約樓上測色水都好難約

冇防水層有咩關係， 正常都唔應該有水係石屎， 係有漏先會有水嫁姐

我等埋佢check 完係點就搵公證行...
唉
真係唔識建築呢啲

連登咁多BS仔都無人答你